使唔使幫手呀?

幫手分散黑警的人手,
邊區呀?

唔使

暴大學生呼籲
唔好剩係塞大埔公路
係要塞埋入大學站嘅路同埋入科學園條路
剩係塞喺大埔公路係無撚用㗎

五毛

不如攪下其他黑警屋啦!!!!!

即係大老山公路？

推
小心呀

去自己附近個區